有紋身嘅你，而家做緊咩

做緊咩職業？有冇試過俾人炒或者唔請？

紋身師

邊一行？

問下brian cha

Dahood vans

Apple

內衣設計師
有三個紋身 得心口嗰個有時著大領衫會睇到少少
冇試因為紋身令工作上有阻滯

消防

Graphic design

秘書

wfh

紋曬身大家知咩事啦

比人捉緊姦
利申：著緊人地對西瓜

收數佬
見有紋身即請

老細+1

我兩個上司都炸左手
係外資公司做back office

手同成隻腳都有紋身，返緊office

正苦工

攝影...

完全無影響
我個紋身係個屎忽度

護士